今日睇d奶共報，全部都係屌學生講粗口新聞。

學生講句粗口，奶共報都可以大做幾日，唔怪得d廢中廢老咁憎學生啦。

多謝奶共報，奶共報好野。

琴日等𨋢2個廢老又係咁講。條廢老仲企喺個𨋢門阻撚住晒，聽到佢喺到口噏噏話咩學生講粗口抵死，佢本身再唔行開我就諗住屌佢等佢聽吓咩係粗口，之後一入到𨋢狂睥2條廢老，佢哋就連聲都唔敢再出，平時啲廢老最鍾意喺外面大聲發表謬論以為自己好啱

收啦港獨狗

D老野唔通唔講咩

d廢老有撚腦咩！佢見d奶共報講乜佢地又學人講乜，以為自己好撚有say,.正垃圾。

我獨你老母隻西呀，我屌你d奶共狗就係獨?

唔知佢地點睇老師講粗口

無奶共報洗鳩呢班傻鳩腦，你認為佢地識講呢d野?

成班廢老忽然間道德撚上身
明明平時講得最多粗口就係佢地

奶共報有無屌班廢老講粗口?

每日檢舉~

我屌奶共傳媒屌學生講粗口都有五毛狗派負皮。

你狗都不如

廢中廢老都成撚日都講粗口
咁又屌下自己先 話自己抵撚死

平日開口埋口屌老母嘅廢老話學生講粗口字

都話左係因為d奶共報咁報導話學生講粗口唔啱，班廢老廢中又學奶共報咁講囉。

乜警大集會勁爆粗又唔撚見奶共報屌?